我係2047年穿梭黎既人

2047年7月1日本來係回歸50年 但係係2020年發生左極大既轉變 係2019年6月起 香港因一條條例而發生左一連串既抗爭運動 由夏天抗爭到冬天 由和平走到勇武抗爭 政府都冇回應過香港人既訴求
我記得當年區議會大勝 香港人好似稍稍平靜落黎 好似覺得贏左咁 社區回復平靜 政府都以為一切都完結
但直到12月8日一切都改變 12月8日前 好多人回復返平常生活 我以為12月8日會冇人再出黎 但係原來記憶已經深深咁刻印係香港人既心入面 大家表面上好似回復平靜 但係係需要大家既時候 大家一樣咁堅持 就算果日得10度 大家都再次走上街頭 300萬人係港島食左成日風 諗返起真係好好笑 但係個付出係冇白廢到架 政府已經冇辦法平息民憤 一連串抗爭直到中國收皮 香港終於得到自由 今日係2047年7月1日既國慶慶祝香港國成立

12.8 維園見

12.8維園見

128 維園見

128

128維園見
50年不會變

128維園見
香港國馬上建

9噏當秘笈
不過我buy
推你老母

128維園見
維尼命都短幾年

128 維園見
香港國成立絕對唔會用7.1呢個淪陷日囉

推

P推！

推！ 維園見

求6合彩 每期一條友贏便富可移民了

維園見！

約定你

承你貴言

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

手動推

12.8出黎比下一期number你

1208

要等到2047先有香港國⋯
仲要7月1日，成8個月之後⋯⋯⋯

唔得啊要改寫未來 盡早成功！
踏出第一步：128見

Push

出黎啊

未來可以再改變架 大家
利申 發明時光機既人

寫得好7 but support

睇到最後一句 希望樓主真係未來人

可唔可以話比我聽香港光復之日幾時到

咁就用721喇
等啲人記住發生咩事

陳同佳令科學界 證明到蝴蝶效應係真

我唔可以講咁多 不過你只要12.8出黎 就好快見到

128維園見

愈多人出黎 黎明來到既時間愈早
12.8維園見

作撚埋晒啲垃圾

推

我係2049年返黎
我帶兩樣喜訊比香港人

2047 6月9日 香港呢個城市，因過往既條文正式失效。正式獨立名為“香港人民自立國” "Hong Kong People Independence Kingdom"

而同年10月1日 推翻中國共產黨後，成立“中華共和國” 首都為台灣

push

頂住呀

估到內容

希望有百萬人

聽日見

Tui

pish

睇到我眼濕濕

FF得好緊要
香港國

12.8

睇到喊撚左

出嚟啊

Tumi

FF下有香港國成立日都好滾動

2047 香港已再無廣東話

Pish

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

標題撚

大推

睇到好尷尬，不過星期日見

手足知唔知道世界上有防水又透氣既風褸？

就算係夢都好

咩事 睇完想喊

你老味又出TG

史稱綠帽效應

想問佳仔去咗台灣未

推 我都係2047既未來人 我都記得

手快 㩒咗不推文 幫推

建國前 佢冇心情去 建國後 比人捉左去

推你老母

未來人 我信你
因為我信香港人！

想問邊條仆街決定係7月1日成立香港國？

喺連登講港獨會比泛民打手diu㗎

感動左

吹大雞呀
128維園見

8號維園見
香港人，準時

搭巴士搭船搭黨鐵都要去到！

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊
比自己比手足

128!!

must pish

推阿

我記得2021年中國經濟爆破，中共倒台，中國亂左十年

中國同香港都係有派系鬥爭，中國各地武力鬥爭，死左好多萬人，仲分開5個管治區，而香港則由一個新生代組織管治團隊穩定左局勢，令香港實際上離開中國，經歷好多年先由各國認同成為一國！

點解咁啱國慶都係7.1

推呀

12。8 維園見

12。9 大3罷

屌那星 仲要打到2047
你發個夢早啲打贏得唔得

白費

咪係

我要民主呀
聽日維園見

香港獨立

cls 仲要等到2047 0 分重作啦

典型港豬心態 如果仲要打到2047 真係乜鳩力都無

up

真12:8係我生日
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

2047先正式獨立成國

維園見

睇到毛管戙

聽日維園3點見

12.8 維園見

叫人出就直接叫人出啦
作埋啲咁尷尬嘅嘢

加油 我地一齊實現你講既野

我地獨立前究竟仲要受幾多苦
挨得好辛苦啊

屌你 又燈

香港國

天機不可泄露 推

承你貴言 聽日見

點解會睇到喊

眼濕濕 聽日見

香港建國

2030已經可以建國

仲2047

香港人嘅集體回憶將會係12月8日300萬人遊行對抗中共極權

喊左
128！不見不散！

721 831 101 1111

正能量

咁每年仲慶唔慶祝好

真係有香港國就好
不過肯定好多出嚟嘅人話只係要民主唔要香港獨立

有d想喊

一分鐘都冇平靜

今日盲炳又喺北京嗰度說三道四

2047 年之前香港已經脫支
tw, 希望日後係用香港開埠日做國慶

ff

Epic failure

香港有國慶 點會仲係7月1

睇完唔知點解我諗起果一日就喊左 第一次對一個國家有歸屬感

幫推
Between 香港首都係咩

聽日一定出黎！

721
831
101

反正我信了

12.8維園

.

128維園見 129大三罷

淨係諗都眼濕濕
推

thx 未來人 聽日見

香港國好想快啲到

love you

12.8出嚟呀

我唔想2047嗰時嘅自己屌鳩2019嘅我

支持香港獨立

聽日見啊！

等同你生日丶都係你媽媽嘅母難日
唔係721香港人冇咁齊心，
慶祝嘅同時亦都要緊記我哋嘅價值觀！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

12.8維園見

On9睇到最尾眼濕濕維園見啊聽日

陳同佳都變左廢老

128！！！

不遠了

希望唔好變成平行時空 要同你當年所經歷嘅12.8一樣 有三百萬人出嚟 然後香港最終得到自由

他日香港一定要擇返個好日立國

你個時空有問題呀

我個時空香港人決定寧死不屈，結果外憂內患既中共五年後爆發內戰，香港人向美國要求保護，同年香港共和國憲法生效，2025年1月1日香港國旗伴著數十萬人係尖沙咀旗桿唱住願榮光歸香港升起

中共因為中美貿易戰加上香港流水革命，令中共國庫空虛，民怨沸騰。中共係內憂外患之下，於2020年，中共正式倒台並分裂成12個國家。香港隨住中共倒台後獨立成國，並憑住年輕一代重建香港，在2022年後，香港成為發光發亮嘅東方之珠

飛機文 正

聽日唔出就影響將來